取消香港關係法之後 預扣稅係咪跟中國

咁香港美股股民咪發發

我諗美國嘢會貴咗，之後睇其他盟國跟唔跟
唔跟嘅話，取消埋金融地位嚟迫其他盟國商家走，呢步應該係第二步

反正日常用品貴返
有幾多人會收息?